駿洋邨聽日就會啟用

聽日就會派人入去做好準備工作
隨時送人入去隔離

琴日一條青衣都過千人啦